
                      Una divertidisima película que cuenta con algunos gags excepcionalmente increíbles y algo repetitivos. Recomendable para verla con tus colegas un Sabado, sobre todo los actores estan en buena forma como siempre, aunque Stifler sigue siendo el mismo pero cada vez mas creíble. 
Nota: 9
        
            